# README #
Her finnes dokumentasjon for prosjektet, og litt info om videre arbied og evt. utvideles til automatiserte cs-tester.
# Oppsett for continues security pipline #
Her finnes kildekode til oppsett av pipline og deployment på egen maskin:

[https://bitbucket.org/galileo100584/cs-gauntlt-fork/src/master/](https://bitbucket.org/galileo100584/cs-gauntlt-fork/src/master/)


[https://bitbucket.org/galileo100584/cs-pipeline/src/master/](https://bitbucket.org/galileo100584/cs-pipeline/src/master/)





